[花心] 我嗰兩個女朋友真係唔話得 所以我送咗份小禮物

我唔靚仔 又唔有錢
佢地兩個都無嫌棄我
佢地兩個互相知道大家既存在
佢地唔單止唔介意 仲相處得好好

無倫係日常生活 定係性事洞房
佢地都係我嘅好幫手
口渴之時 一個會幫我拎住隻杯 另一個會幫我倒水入去 然後一齊餵我飲
行房之時 一個會係咁上下抽搐我巨龍 一個會濕潤我龜頭
我真係好愛佢地 無咗任個一個都唔得

我發覺平時都無好好咁對佢地
所以今日情人節買咗兩支凡士林hand cream 一人一支
我無用 禮物都唔貴重
但佢地一d都唔介意
依d女朋友邊度搵?

最後我想講
雖然我好花心
但係我好愛我既嘅女朋友

知你雙手重要啦

究竟要有幾毒幾悶先可以打到呢篇又唔好笑又on9既野

幽默感呢家野...